{"id":102,"date":"2023-08-04T16:28:13","date_gmt":"2023-08-04T14:28:13","guid":{"rendered":"https:\/\/new.puertadeoro.org\/?p=102"},"modified":"2024-05-15T18:28:04","modified_gmt":"2024-05-15T16:28:04","slug":"circular-de-proveedores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/circular-de-proveedores\/","title":{"rendered":"Circular de proveedores"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Por medio del presente circular, se notifica el calendario de cierre para la recepci\u00f3n de facturas de contratistas y proveedores durante la vigencia 2023.<\/p>\r\n<p>La recepci\u00f3n de estos documentos se desempe\u00f1ar\u00e1 en los horarios de atenci\u00f3n habituales: De lunes a viernes de 8:00 am a 12:00 m y de 2:00 pm a 5:00 pm.<\/p>\r\n<p>Para radicar una factura debe traer todos los soportes requeridos:<\/p>\r\n<p><span style=\"color: #003366;\"><a style=\"color: #003366;\" href=\"\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/COMUNICADO-CIRCULAR-PROVEEDORES-2023-1.pdf\">CIRCULAR PROVEEDORES<\/a><\/span><\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por medio del presente circular, se notifica el calendario de cierre para la recepci\u00f3n de facturas&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3416,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=102"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3417,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102\/revisions\/3417"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3416"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=102"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}