{"id":816,"date":"2023-12-14T21:38:56","date_gmt":"2023-12-14T20:38:56","guid":{"rendered":"https:\/\/new.puertadeoro.org\/?page_id=816"},"modified":"2024-01-04T15:44:51","modified_gmt":"2024-01-04T14:44:51","slug":"sitp-en-barranquilla-y-su-area-metropolitana","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/sitp-en-barranquilla-y-su-area-metropolitana\/","title":{"rendered":"SITP en Barranquilla y Su \u00e1rea metropolitana"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"816\" class=\"elementor elementor-816\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-581fe3b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"581fe3b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b38d16 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1b38d16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.21.0 - 26-05-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">SITP en Barranquilla y<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17fa6aa elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"17fa6aa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Su \u00e1rea metropolitana<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f1d8c0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"2f1d8c0\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8077ada elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-lottie\" data-id=\"8077ada\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;source_json&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/puertadeoro.fastandstatic.com\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/12\\\/Animation-1703171169988.json&quot;,&quot;id&quot;:1588,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;alt&quot;:&quot;&quot;,&quot;source&quot;:&quot;library&quot;},&quot;source&quot;:&quot;media_file&quot;,&quot;caption_source&quot;:&quot;none&quot;,&quot;link_to&quot;:&quot;none&quot;,&quot;trigger&quot;:&quot;arriving_to_viewport&quot;,&quot;viewport&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:0,&quot;end&quot;:100}},&quot;play_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:1,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;start_point&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:0,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;end_point&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:100,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;renderer&quot;:&quot;svg&quot;}\" data-widget_type=\"lottie.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor-pro - v3.21.0 - 20-05-2024 *\/\n.e-lottie__container{display:inline-block;max-width:var(--lottie-container-max-width);width:var(--lottie-container-width);opacity:var(--lottie-container-opacity)}.e-lottie__container:hover{opacity:var(--lottie-container-opacity-hover);transition-duration:var(--lottie-container-transition-duration-hover)}.e-lottie__container svg,.e-lottie__container svg *{transition:none!important}.e-lottie__caption{color:var(--caption-color);margin-top:var(--caption-margin-top);text-align:var(--caption-text-align)}<\/style><div class=\"e-lottie__container\"><div class=\"e-lottie__animation\"><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50ed0d9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"50ed0d9\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd93f0d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd93f0d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.21.0 - 26-05-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Brindar asesor\u00eda t\u00e9cnica, legal y financiera para la modernizaci\u00f3n del transporte p\u00fablico mediante el acompa\u00f1amiento en las actividades necesarias para contratar la implementaci\u00f3n de un \u201cSistema Unificado de Recaudo, Control de Flota e Informaci\u00f3n al Usuario\u201d del transporte p\u00fablico.<\/p><p>Estructuraci\u00f3n para contratar un Sistema Inteligente de Taxis para el control tarifario, geolocalizaci\u00f3n y regulaci\u00f3n de variables operativas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-00ca7a1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"00ca7a1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-edb741e elementor-pagination-position-inside elementor-arrows-position-inside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"edb741e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.21.0 - 26-05-2024 *\/\n.elementor-widget-image-carousel .swiper,.elementor-widget-image-carousel .swiper-container{position:static}.elementor-widget-image-carousel .swiper-container .swiper-slide figure,.elementor-widget-image-carousel .swiper .swiper-slide figure{line-height:inherit}.elementor-widget-image-carousel .swiper-slide{text-align:center}.elementor-image-carousel-wrapper:not(.swiper-container-initialized):not(.swiper-initialized) .swiper-slide{max-width:calc(100% \/ var(--e-image-carousel-slides-to-show, 3))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 1\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/puertadeoro-recursos-pagina-web.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/12134145\/sitp-trasporte.png\" alt=\"sitp trasporte\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SITP en Barranquilla y Su \u00e1rea metropolitana Brindar asesor\u00eda t\u00e9cnica, legal y financiera para la modernizaci\u00f3n del transporte p\u00fablico mediante el acompa\u00f1amiento en las actividades necesarias para contratar la implementaci\u00f3n de un \u201cSistema Unificado de Recaudo, Control de Flota e Informaci\u00f3n al Usuario\u201d del transporte p\u00fablico. Estructuraci\u00f3n para contratar un Sistema Inteligente de Taxis para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/816"}],"collection":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=816"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/816\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3120,"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/816\/revisions\/3120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/puertadeoro.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=816"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}